市民是否願意減低消費, 給壓力政府?

市民是否願意減低消費, 給壓力政府?

已經開始慳住洗

防洪設施不可阻塞

要幾多人先有用?

呼籲全港市民加入減低消費, 給壓力政府!

如果香港市民唔多買, 大6人又唔落香港買(人仔已90對100), D嘢實減價?

已經冇心機洗錢